女朋友有bno諗住搬去英國住 我屋企比較窮

其實我冇女朋友

blocked
我不知道伍仔是誰
#214843

end

Why

blocked